建制派最鐘意去外國,泛民最鐘意番大陸

然後博比人遣返
笑撚死

交政治功課

博收視